[化學討論]丙酮氧化物 有趣而簡單嘅化學反應同大家分享

明就會明

推炸撚死啲狗

的確係可以爆炸，原料又易獲得。
反應極之快，溝完兩隻嘢後，一加H2O2會即爆。
但使用要超小心

無撚用ga，勇武無撚晒，整左都無人dum

有無化學撚？

分開同時掉向目標

春風吹又生